神就快將所有罪惡既香港人制裁

一定係搞鳩東涌人先，橫掂佢哋都唔識反抗